一人一個當兵特徵

上次上去整完諗住趕返屋企睇av 點知佢拉左我入房

有冇做

房入面仲有部要你整

畀佢破左處

佢話 你幫我整完機 而家到我整你啦

唔好ff太多 傷身

你好靚

又ff

認真post

個post你嘅咩

認真reply

搞到你變gay

首先基本嘢 你會有胸肌同埋腹肌 好彩嘅會變埋gay
跟住你嘅行為會異常嘅規律 例如去搭Mtr唔會同啲靚仔搶關愛座，如果受過高等訓練可能仲曉打砲！

比人叫去做野 但件事做個陣得你自己一個 佢唔會陪你一齊做
成日跟係對方身邊 好似隻狗咁